張曉明取消來港宣講四中全會《決定》 《香港01》：北京已作新部署應對局勢

2019-11-13 20:29字體： A A A
中共中央十九屆四中全會早前結束，當中提及多項治理港澳方針，《星島日報》今日引述消息指，港澳辦主任張曉明後日（15日）將會到香港政府總部，向港府官員「宣講」四中全會《決定》。不過傍晚多間傳媒報道，張曉明的行程已經取消，政府回覆傳媒查詢時亦確認，後日不會有四中全會《決定》宣講會。

《香港01》引述接近北京的消息人士表示，取消行程其中一個原因是考慮到港府為應對示威疲於奔命，沒時間出席，強調張曉明絕非因為示威而退縮，四中全會《決定》已顯示中央為應對局勢，會有權用盡。他稱，北京就香港近兩日的示威衝突升級作重新部署，預料未來會有新招出台，應付香港局勢。

出老解？
戒嚴？
特務警察？

終於做了這個決定，別人怎麼說我不理，只要你也一樣的肯定

乜撚嘢《決定》？支那啲中文又臭又長，然後又要縮寫，戇鳩鳩

讀書少，唔識組織

除咗更大嘅武力你哋有撚新招

《香港01》引述接近北京的消息人士表示，取消行程其中一個原因是考慮到港府為應對示威疲於奔命，沒時間出席，強調張曉明絕非因為示威而退縮

明曬

老解你敢出就唔會混入黎
快啲出招啦
攬炒呀

會有新招

鎖網？

睇過支那啲論文你先覺得勁
望落幾萬字，重點得幾百字

強調絕非因為示威而退縮？
此地無銀三百兩

取消行程其中一個原因是考慮到港府為應對示威疲於奔命，沒時間出席

疲於奔命 係前線防暴警, 關官員撚事
基本上呢五個月, 最得閒係班高官

成班好似玩失蹤咁, 完全無見過佢地做野
最多出來開記者會屌下示威者, 出席酒會咁
個個月30萬人工

仲有咩未出?

和理非新職業 - 執屋師

以共狗個腦有乜諗得出
咪又係加壓

首先張曉明已經比習帝由中聯辦降到冇權既港澳辦。根本自己都冇權，係到9up

其二，你所謂既策略咪又係武力陣壓有咩招啊。

852

#手足投稿
#寫得好好💛

如果你老公九成時間都好愛你
剩低一成時間就背叛你，晚晚都搵不同女人上床
咁你接唔接受到？
會唔會話佢戴套咪得囉，唔好惹到病就ok?

——呢個邏輯套落《香港01》度係一樣！——

-香港01紅底咁又點姐？ 咁佢有九成新聞都正常既（九成時間愛你）
-我哋有分析能力咪得囉 （戴套），唔會咁易被洗腦 （惹性病）

香港01最撚賤係乜？
佢九成時間講人話，然後係度帶風向
關鍵時刻就消毒、抹黑，篤灰

11月都黎喇，團結杯葛香港01啦
講到口臭了

以為小說章節

大腸照常升起

被清算

d支那文成撚日講野講到痾屎唔出咁

出解放軍攬炒啦 屌你老母

坦克 老解 戒嚴 請出招

我細細個就聽過852吹水唔抹嘴功力深厚架喇

此地無銀

堆多兩隻字諗住疊馬啲，型啲掛

驚客死異鄉？

一進則外憂
一退則內患

驚撚到佢

咪一味貶低你香港地位
講咩全面管治權 乜乜77

點呀。好悶呀⋯⋯

驚黑警都保唔撚住

快啦

老解呀

支那狗快撚d出老解
俾全世界睇下你醜陋既真面目

我要解放軍呀

葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者

咁新招林鄭知未
幾時用

出老解

到底有咩新部署 佢班深圳武警定唔知老解夠話10分鐘到
算啦 佢向台灣露械都露左幾十年

強👍🏻👍🏻

後果自負 後果自負

如果對家唔驚攬炒？

係咪攬炒喇
咪令我失望
Btw 黨報01 d料似真

快撚啲啦

已經5個月，衣家先諗到對策？

林鄭會唔會話張狗中計

搵到新嘅四字詞嚟譴責？

有d香港人重未睇倒香港已經直接被大陸管治，什麼一國兩制都根本冇咗........

老解一早混左入黎 大家都知
偷野 唔識一般法律 唔熟香港警察行為 唔識粵語
佢地想要個藉口出解放軍 又怕外國人真正封殺
大陸之前開左個乜鳩計劃 打算聯合中東同印度呢d國家
為進軍歐洲做準備
睇黎開多一條線想睇下有冇得避開中東以外地區黎壯大

巧京京呀，出老解囉笨。

屌明仲咩唔嚟好耐冇見過佢

快d啦
好悶啊

哈哈

認證

支那01 帶風向 明晒

明居正唔通講中咗

咩

唔係驚示威，係俾美帝點左名

體諒人地真係只可以得個吹字作長啲等你以為好巴閉

緊急明居正緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

狗貪官張公公準備落港宣讀聖旨，小心被藍屍掂磚頭橫屍街頭，佢深圳幾條女就要換人養啦！

攬炒向來是target

樓主五毛黎

支那01真係多內部料架姐

831太子又係01獨家
唔係黨媒都冇人信

黎明行動

驚黎左冇命走

四中全會《決定》已顯示中央為應對局勢，會有權用盡。

屌你老母 用得盡過你老母個老母

驚呀屌你老母，你夠膽落黎等住打橫抬番上去啦支那狗

咪又係殺人，可以有咩招？

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

強調張曉明絕非因為示威而退縮

人少少咪認左佢囉，十幾億人之嘛

炸大亞灣
真焦土

估計係23條既縮減版 試外國水溫

手足一人一篤痰都浸死佢

攬炒啦dllm

新招會更辣
大家做定心理準備

講明我最憎人暴力
但有冇人覺得
777消失+狗隊消失+上水藍絲被TK+張曉明取消來港 呢個似係劇本？黎緊有咩可能會發生？
點都好聽日三罷 大家行出行入小心 藍絲勇武可能會多咗

其實老解一早出左, 但係都冇用
共狗等支爆啦

聽撚到d耳屎多到流出來啦係就快啦共產黨快d派老解來啦

快啲出老解啦屌你老母

佢地d中文字隻隻都識，但拼埋一句又長又浸唔知做乜撚的

強調張曉明絕非因為示威而退縮

出老解
中共會驚輸

唔可以殺晒全香港人
一走示威者又出現

大陸人 以後無得打飛機
中會懷疑中共

邊有咁多

來來去去都係：
出老解+宵禁+斷網

笑左我一睇《決定》都奇怪係乜撚野黎

情願佢出解放軍
到時香港一係嬴, 一係輸

好過家陣雙方拉鋸, 分唔到勝負

香港人決定同你死過 你慢慢打飛機